作為香港人， 你既逃生門又係咩？

大灣區打到黎應如何自救？

BNO

背靠偉大祖國

台灣

逃咗去真·灣區

人已過30又無BNO

準備緊往南美碰運氣

得兩種一係去外地做當地導遊娶個外藉人士

一係工作簽證

後者試過麻麻

認命

我用bno報左名皇家海軍做水兵

唔收既話會移民智利做小生意

而家有10幾個巴打同我一齊報左名參軍

巴打幾歲

真心希望bno可以平權……

即係點

你地加油+Good luck

安樂死

去加拿大或台灣
其實由細到大都住係香港 其實實唔捨得

冇辦法
政府都唔理我哋

當移民去茶記咩！又呢間又果間

要人肯收你至得

香港已死 屋企附近多咗條公屋村
勁多大陸狗一齊搭車

不如各位講下有乜特殊技能，可以引其他國家肯收自己

利申：冇

得個教師牌

30喇屌

唔走唔掂

我地成班都你22-30幾歲有BNO 爛命窮閪一條

得罪講句

機會係零

等佢平權我不如直直接接用bno參軍換國籍仲穩陣

我唔要人地施捨比我。我要自己爭取返應有既國籍

咪一辦法就係於英軍服役

洋腸

係囉講到好易去咁

有咩體能要求

這位巴打，因為本人巳經超齡，若是沒有超齡;我都會apply皇家海軍;唯有再找其他途徑……

其實都無咩話點吸引人收，睇番人地D移民政策再睇番自己符唔符合架姐

英語系國家剩係計技術移民澳紐果D，都係睇番佢地個Skilled Occupation List要咩多，出面有個post有人討論緊都仲有人講緊有其他方法

門欖較低果D南美國家，就得番創業或較低金額嘅投資移民揀，不過唔係人人like

同埋我諗多數人會揀台灣創業移民???雖然講緊下屆隨時都投共

去美國灣區

join them入政府做

睇同講咩都易，行動就難

仲後生嘅都仲可以用讀書做下跳板

家陣係肯行動都唔易呀，過左30歲全部都玩緊Dark souls咁

對投共無反感嘅真係Join Them仲易呀

你34歲未？

講你都唔信

易過香港全部紀律部隊！！！

德國或日本

識日文幾好

同個泰國妹(仔)結婚，移民去泰國

over....

無喇咁

準備好移民返大灣區做Daiwanese

睇吓有冇親戚係美國人，
叫佢哋介紹男女朋友之後結婚

利申：家姐咁樣成功左，
幫我申請緊綠卡

有既聽講呢個方法去美國係最易

有無其他巴打group入？
都有bno
香港睇唔清前路

主權移交後出世嘅表示

冇呀！！

入得group 全部都係有BNO架

不過我地係參軍

用BNO 自己去歐洲搏大霧 既不在討論之列

日本,
已有物業
有鋪頭. 仲有幾年就走得

諗緊去英國定居
利申：BC

If you can’t beat it, join it
搞大個大陸有錢女 搬番大陸住

légion étrangère?

不過好似難過BNO好多